香港黑警同紅色法庭 初選47人 被政權視為性工作者

作者：嚴敏華

香港黑警同紅色法庭，只係把佢哋一向用來對付放蛇捉到的妓女的方式來對付班中產而已。
根據我在監獄聽到的講法，性工作者被口爆之後，拉到警局裡2-3日不能洗漱，口中散發惡臭地送上庭，之後才是懲教處。

也就是說，47名社會賢達，被這政權視為最低賤的存在。
沒有鏗鏘地否定紅色法庭的合法性，反而哭訴要求保釋，只是在削減自己僅餘的光環，是致命的政治錯誤。

我哋又唔係佢地本人 講梗係容易㗎

同感
何必仲要加多腳傷害d受害者